要求褫奪仇b區議員資格

佢應該去做model，依家做區議員完全係嘥咗佢嘅樣同身材

想約佢私影

扮張獌玉?

咪撚色情男手足啦
拉

細路仔唔識欣賞我唔怪你

連登仔:當選之後有做實事

好大波。。無D都有C

勁想diu

佢轉行做雞解決黃絲性需要好過啦，區議員做既野好簡單

仇b對腳好撚正

希望佢可以同游b組隊出道

做實事

牙路😓

排隊攞籌啦，條隊仲長過買口罩

仇b 游b 庭b

好想唔帶套中出佢

屌你收皮啦性癮狗

仇b我send咗CV俾你做咩唔覆我email

個鼻

做區議員好似幾爽

150cm做model

樓主眼光幾好

屌那星 不知所謂 專心做區議員啦